一人n個身邊人都識但自己唔識嘅野

游水，識親嘅人都會游，女友教極我都學唔到

韓星，除左大路野聽過名,基本個個都分唔到個邊個同邊隊

朋友

單車

長高

同人傾計

我踩左好多次雖然都算踩到但平衡唔到成日跌

溝女

即係唔識囉

出pool

出pool

利申 巴打

打麻雀 身邊fd同女朋友都識晒咁 但我真係唔識

我學過 但太耐無打 完全唔記得晒

+1 好慘呀成日比fd笑,我唔係無試過學踩,但真係學唔掂

洗錢

有時校隊 朋友social 講起打牌都要避一避

虛偽

倉頡速成

同親戚打時剩係得個睇字，分到咩上咩碰但就係唔識砌牌，睇電話仲話咩廣東，日本，台灣牌

同女人講野

鬥獸棋 波子棋

仲有打機，咩game都係，雖然會鍾意打，但打極都唔會勁，仲要係普通以下，見住d同學個個愈黎愈上手，就會放棄唔打

渣車
個個屋企都有車
自己窮撚冇

唔乞人憎

英文
全球通用
去啲高級地方食飯要人幫

游水識少少
游唔遠
唔明啲人點解可以游咁遠

打牌